有「女英雄」破壞大埔連儂牆

大家快啲屌鳩佢

我無嘢講

女英雄語癌

愛港之聲創會成員
麥寶鳳 Gigi Mak

屌完記得report

女英雄

右2

起底啦 潑婦 垃圾

有無大埔人識條仆街, 想認識新朋友

癲到咁